macbook pro換ram問題

諗住幫部2012mid macbookpro換ram
屋企依家有條*** 4Gb 1600 1.5V
我應該買多條一樣嘅***ram好 定係俾多兩舊買兩條ddr3L 1600 1.35v好?
因為唔知用ddr3L係咪真係對耗電量有好大幫助

好似跟返佢原裝果條買好啲

佢原裝都好似係三叔嚟 我google咗陣人哋插1.5/1.35都開到機
不過唔知1.35係咪慳電啲